有冇巴打仲記得當年既高達磁貼

想當年小學個陣日日係學校同人玩
係咁chok到人地個隻跌落地

啊屌 好想要啊

掉哂

個時飲水動飲到想死

嘩屌好懷念

聽講個時d小學雞會去Ok 7仔就咁係枝野到“蚊”左個磁石貼，之後放返去雪櫃

個時我啲同學戇鳩到話用紅外線射就會見到入邊係邊隻

真係童年回憶
想當年小學雞嗰陣日日放學之後由慈雲山行落富山邨間士多一人買兩枝力水，貪佢夠平
就係為咗啲濕尻磁貼